想問下高雄有咩可以玩五日

小弟黎緊鷲去高雄，但係除左墾丁之外諗唔到高雄究竟有咩玩，想請教下咁多位巴絲

駁二藝術特區 半日
旗津 都玩到一日
去五日高雄咁睇唔開

幾時去

買機票個時無諗咁多
諗住買左先算

3月尾

冇 上次玩一日已經覺得太多

墾丁喺屏東
咁你墾丁都兩日一夜啦
高雄三日都ok嘅，嫌多就搵日去隔離台南

墾丁唔stay多一日?
果間住間靚民宿都幾好hea

都有諗過去台南

即日來回台南 時間都好鬆動。 去台南記得坐台鐵就得，唔洗坐高鐵

推介旗津單車遊

義大outlet都有少少野賣

高雄最多spend 2日1夜
對我黎講除左旗津 無乜野好去

去埋台南啦，係咁食野！
另外有個國家公園睇下又有古蹟

我8日台南高雄
一日上阿里山

上次高雄3日2夜已經悶到喊

高雄真係悶到仆街
旗津 駁二 之後去鹽程區食野
西子灣 仲有中山大學睇日落
龍虎塔果到有個公園都可以hea 下
之後大魯閣又可以玩一日半日
有個大型商場頂樓有機動遊戲玩 但唔記得係邊

睇落好似幾多野挽喎

夢時代？

我每年都會去幾日高雄，keep住每日一景點，有排玩

美食網

草衙玩卡丁車

哇頂你 去邊都好唔好我夢時代 都唔知做乜春

台南去奇美博物館 同花園夜市 不過要check 花園邊日開
仲要落恆春浸温泉 / 去小琉球都得

冇 高雄好撚柒悶

夢時代死城黎

去台南算啦巴打

冇人屌挽你老一

台南仲悶啦

高雄悶到痴根..有車都好d 無車就
之前自駕都係去埋墾丁果邊玩 ！

高雄頂多2天

其實若果玩台灣真係冇乜好玩，所以我年年都係去食野，泡下温算.不過高雄人真係幾熱情，交通方便。

成年冇去啦，變成死城啦？

2前去已經係死城

上年先去完,夢時代不知幾多人
不過果個位好濕鳩,捷運行過去又遠,等得接駁巴士黎都行左過去

d野仲貴過香港 去黎做乜

btw
上年去左3日,無去墾丁,去到第3日已經唔知有咩好做

上次去7日 6日係墾丁 半日係高雄已經悶死左

就係已經諗唔到做咩,所以走去果度涼冷氣等上飛機

同我有咩分別 我果陣同自己講以後唔再去高雄

女，落club玩5晚

去台南啦
或者搵間cafe hea半日

去小琉球, 浮潛有海龜睇

巴打已講哂 我上上年去左小琉球 好鬼唔方便

玩女可以玩五日

推薦邊間浮潛

永春，不過小琉球一定買套票抵，包哂船飛 住 夜行 浮潛 早餐

高雄真係好悶
如果係墾丁3日+高雄2日會好d

5日夠時間去埋小琉球啦

btw草衙有間新嘅商場叫太魯閣，幾大幾多餐廳，有旋轉木馬噴水池同小火車

唔該你先，諗住去小琉球兩日一夜

上年年尾先去完三日兩夜，旗津用一整日玩（單車遊、影教堂），剩下兩日都係周圍食同去埋原宿玉竹+新崛江商圈（類似MK）行街。夢時代同三多可去可唔去，反正賣既野同香港差唔多，價錢又唔係特別平。當然想睇下風景既可以去坐下摩天輪。

如果抱住一個去hea既心態去高雄你會無咁失望